自從6點無得食飯之後 我淨係可以靠佢食!

為大家稍後整合左一下有做外賣服務既店家

歡迎大家使用及支持

同時宣佈

因疫情關係
全港各區由琴日開始人流急降甚至清場
已無法滿足實行 7/26 新型抗爭行動所必須要既人流掩護條件
以及最新一波肺炎由於 中華輝煌會大型藍絲武漢肺炎確診播毒群組 引致全港社區爆發既關係
顧及大家安全著想 7/26 宣佈延期

將延期至疫情稍為控制再作安排
感謝各位

#726延期 #藍絲缺德令社區爆發

g持

推啊 唔柒好用熊貓啦

Push

希望遲吓南區都有
鴨脷洲好多黃店
但住香港仔又好少過去
雖然過鴨脷洲都好方便

唔係好明要點樣叫外賣

推啊 希望區區有外賣